點解淘寶 Filson 256 賣到CNY1500咁平，香港周圍都要係2700+

FILSON又好似難D做假咁 (我自己覺得)
點解差咁遠, 香港食水深?

好毒

應該係
2年之前都買左個260 TAO 8舊
果時見銘銅記同TST 2間都MARKUP 到1600, 痴9線
我買到2個喇屌

有無link？

是但搵咋, 應該唔係最平, 都只係CNY1500

Filson最抵買應該係淘架喇

你有冇試過? 應該係真野?

正喎